何濼生乜國藉？

呢條友仔不停撑中共、反民主，有冇巴打知道佢係唔係揸外國passport？